大戶價格陷阱：澳元兌美元

今日要介紹的是一個直盤澳元兌美元的大戶價格陷阱。

其實澳元兌美元長線自從三月的重挫後，兩個月內已經完全收復失地。小時圖上可見，今早周一開市澳元急速上升超過一百點，剛剛更突破了今天較早時創下的短線阻力0.6772。

相信很多剛才突破追揸的，或今早已入市買入的散戶，都會將止損移到0.6713之下。這些止損賣單，會為大戶在利好價位若再度入市買入澳元，提供他們所需的對口單子，形成了Liquidity Zone。

因此我們的trade plan是，若果稍後或明天價格重回0.6713之下的話，我們便買入澳元兌美元，若價位跌穿Liquidity Zone的話便止蝕平倉。

支持塵巴

支持塵巴
之前1.095貪心沽左eurusd
點知今次係真突破
而家rsi超賣
唔知塵巴點睇

想問下我銀行有d澳紙想唱美金
係咪直接唱會好過對返港紙再唱？

支持

點解唔係紅圈買

黎緊做淡

day chart 去佐trend 頂
Form緊大型頭肩頸
Short under day 200ema

點睇cad? 依兩日衝左成三百點

我唔做breakout的，breakout違背我嘅概念。

Order flow來講暫時無咩好做，RSI果啲我唔知點幫你。

明顯跌勢都係睇有無靚zone沽，暫時都唔見

塵巴點睇DXY? 無啦啦弱到咁

DXY 勁弱 搞到其他 AUD CAD 全部狂升

應該回幾多先係靚zone？
佢依家個range圖表無阻力無支撐可以參考

無回調的話就無陷阱可以設，即係無Liquidity zone

Aud頭也不回

美期r 周升到火箭咁

Too bad

如果好似咁樣離開個zone太遠係咪一般都唔會再用返個zone

係，因為當佢返番去果時啲orders可能已經無左

澳紙強到

而家隻隻都大單邊係咪冇乜野可以做

sell usd/chn

買澳紙不仿買澳股
依家全場大特價